冚家剷狗進入朗豪坊

1:08

又助攻

咁早？

Push !!!!

Any photo ?

冇直播

咩料

推

咪講笑喇入左又點 抗爭成功?

鷹君得罪過佢 d 乜
餐餐咁搞佢

鬼叫第一日無阻過又無出聲明
而家黑警鍾意入邊間就入邊間

依代揸fit人好似好黃

鷹君應該算淺黃中立派

又搞朗豪坊
正仆街

依家衝埋入保安室都無人理啦

佢格硬衝入去

Helo 等圖

又搞人地做生意

朗豪坊：屌！又係我

樓主引戰？

屌 黎個仲on9 自動比埋個屎弗人

睇黎班狗真係好撚驚
今日母親節，班狗亂搞仲有機會搞到班平時不食人間煙火嘅廢中廢老，隨時幫佢母親節食飯加胡椒
等佢哋睇下班癲狗發癲都好

樓主有冇相呀！

唔見有channel講？

樓主引戰！

朗豪坊管理處係有阻過
但係堆曱甴攻城咁，點擋

yo提早收工

朗豪坊保安阻過佢地就係咁搞人地

馬鞍山又唔見有覆桌

唔就腳

Hello 無圖

鬼叫次次吹雞旺角實有份 馬鞍山依家都無乜活動

去其他商場

海港城好平行時空喎

圖又無 TG channel又無 放流料？

朗豪坊本身就唔係目標

5毛狗好廢
明明知遊戲轉玩法
仲要扮傻

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

圖？
咁可以轉場了

無啦啦點解要入朗豪坊

母親節係零售翻身之日
搞一搞又冇生意

又要問狗收埋左幾多冰

我覺得佢只係費時嗱屎上身
多一事不如少一事
靜靜地搵錢算

馬鞍山山卡啦撚有人理咩

入去出貨送冰毒？？？

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

又驚屌你 係喇啲狗最驚喇

去moko涼冷氣

上次我係尖咀用雪糕車買咗個雪糕，食咗兩啖，的黑警就無嗱嗱衝出黎噴椒，結果十幾蚊個雪糕就要報廢

尖咀鐘樓已經有一大堆綠狗罰企中

立場直播 各位手足睇路

入去嘆冷氣

出面太熱, 今日有酷熱天氣警告

成日ff班狗驚
俾人撚緊都唔知

依家上咗市政大廈嗰度

驚唔夠OT錢

情神勝利法

連登啲人真係好on9罰錢係罰你地 傷都係你地 點解變左啲狗驚同傷架呢
究竟咩玩法

圖定老母？
樓主想成班人同伯母過母親節？

咁既表現都攞得足$0.5？

算啦 又會比人話五毛

图？

仲要有OT錢
好彩嘅仲捉到手足入去打入去姦
然後連登仔以為對方好驚自己唱歌

朗豪坊係自己友呀

日日話去唱歌
D商場都幾大鑊

Fact checked?
Source?
圖？

港共政權係唔驚你唱歌就唔係益OT錢俾班黑警阻止啦
留返d錢俾支那救國唔好

都無朗豪坊份

重點係班狗弱智亂咁打壓全面配合和你sing，幫手我地攬炒商場就夠

應該係仲有底線 同埋同柒婆唔妥

就算係精神勝利法都唔好咁掛?
香港預備淪陷都真係無計

頭先揸車經過見到三架豬籠泊門口
但明明好似今日朗豪無活動

本身就係要咁
而家狗狗咁早助攻封商場 商家佬仲唔屌曬鬼

做多左啦

有時都覺得幾可憐
連做分化呢D基本野都做唔好

逸東黃㗎喎

圖?

逸東黃㗎

益OT錢殺班手足吖
有班人出嚟送頭
港共派OT錢派都派唔切啦

Block 漏左隻 唔該哂

去moko!!!

真係成功啊柒頭

事實唔岩聽就block 由得你
你可以睇下出面幾多人 繼續係屋企打飛機 打連登emoji以示支持喇

搞清楚樣嘢
派唔派OT錢俾黑警
一樣都係會有老黑殺人
攬炒爸都俾人開價開到1m

酷熱天氣警告生效，黑狗嘆冷氣。

轉場moko啦

和平行街街

你就搞清楚點解黑警係唔係都衝入商場先
原因係港共不惜一切都要捉晒你班香港人
並唔係驚左你哋喺度唱歌
商場點損失港共根本唔care
就算商家佬出聲屌港共都會枱底利益輸送補償返
永遠都係你哋以為黑警衝入商場=贏咗

香港差佬 白粉上腦

又搞掂

你搞清楚先，因為我地目的就係要係商場攬炒，目的就達到，港共背後有幾弱智關我地咩事真係不惜一切都要捉晒你班香港人就唔洗入商場捉啦，直接上門個個拉去集中營咪得囉

好似你咁講有乜活動係可以做？乜都話港共唔驚無所謂咪完囉

各有各做
就算港共要枱底利益輸送都送唔晒俾咁多藍屍
都叫傷左港共+大地產商利益
你見遊客區、商場d吉鋪多到/租跌得幾多就知個慘況

港共+大地產商個底咁厚
點都要長期3、5、7年抗爭
唱歌呢d低成本+可以長期做既野其實係幾好既Option

block 得好

其實只係普通行街活動，只係班狗ON99連咁樣都要打壓順便搞埋商場

你up 乜9

你話黑警on9下下都衝入去我認同
但唔好精神勝利法幻想班狗好驚唱歌
下下停留呢度遲早輸獲甘

助咩攻。。。
朗豪坊係唯一一個唔俾狗入既商場

咁早入去涼冷氣

假架？

成功洞悉到要block9u

荷理活無搞過手足
咪又係比所謂搞手搞
將敵人概念無限延伸
潛在朋友就係咁越來越少
點解黑警唔駛擔心呢樣野?
因為佢地有政府執手尾
但我地無咁既資源同手段
請大家引以為鑑

返去訓練下先啦 咁嘅表現

手足唔好搞朗豪坊thx

你係屋企啊?

問題係大家只係去荷理活唱歌黑警唔搞事根本無事發生，何來當對方敵人，呢點連一大堆中立同和理非都明所以先屌狗

但你哋搞得都係想黑警入嚟

荷里活九倉系
點會冇搞過手足
做下功課先啦

原先係想聚返人氣
狗係咪都入黎先話咁都幾好可以攬炒

精神勝利法
唔係你想點

可能引一大班人屌佢都有0.5，因為阻住正常討論

班狗想嘆冷氣呃ot…炸

Goalllllllll

Push.

入去嘆冷氣 狗條脷戴口罩散唔倒熱

因為馬鞍山和你fake之都
出親文宣都冇人出

大熱天時 啲狗想入去涼冷氣咋
你估著套咁既衫
咁多個鐘無廁所去
鴨住塊屎片企街唔辛苦

無圖都講咗5頁
Fake news嚟屌你老母
利申：啱先係朗豪坊 只有外圍有狗 商場無

聚唔到人氣
但班狗搞到商場封左都唔係一個差既結果咁解